覺唔覺依家得返武漢肺炎可以阻礙到利物浦拎英超？

1. 一名來自中國武漢的喬裝利迷在與沙拿握手期間將病毒傳給沙拿

2. 沙拿確診武肺

3. 武肺於利物浦足球會中爆發

4. 利物浦全隊被強制隔離

5. 利物浦只能派出u18應付餘下英超賽事

6. 利物浦餘下賽事全敗 戲劇性失落聯賽冠軍

不如話武磊拎西甲

尷尬

U18唔使隔離？

上2週同利物浦對過賽既洗唔洗隔
跟住同對過賽既再對過賽既洗唔洗隔

平時分開操 冇接觸一隊成員嗰班可以不用隔離

個訓練基地有菌

u18係另一個場訓練

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

屌你老母

佢46去武漢叫雞被確診武肺

你有睇利記就知佢盃仔出班廢青都贏你英超正選
基本上冇野阻到了

呢排淨係j利身浦都唔洗同46愛愛了

咁你咪已經J左一年咁耐？

下場都未必有得再j
利記海鮮唔係浪得虛名

你唔悶我都悶啦

乖 比啲時間佢證明自己

覺

樓主走得太前

樓主勁

多謝新冠肺炎多謝黨